應該鼓勵多的愛國團體落來香港攪事!

班友攪一攪，太古城區，荃灣，黃埔呢的中產區嘅業主即時驚一驚。香港好人政治冷感，尤其係一班收成期嘅業主。同佢講乜野公義，法治都係嘥氣，你攪到佢的資產跌價就完全唔同講法。

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1